Canon用戶集中討論區 (2)

Updates

1. 傳聞中嘅全片幅無反相機
據講已經俾攝影師測試緊，今年年尾發佈
亦據聞管理層非常重視呢部機，大家就拭目以待啦
最新update：

2. 7D mark iii
下年啦。。。

3. 有興趣可以睇下呢篇訪問

屌，我打錯數字

Canon用戶集中討論區 (5)

新手留名

留名跟進

咁快開post!?